深圳華南城今日下午發生棚架倒塌意外

深圳華南城今日下午發生棚架倒塌意外, 死傷人數未知.

又贏

以為又封鎖添

沒左

成日去支那的連登仔點算

日日都贏

Cap圖再upload啦

而家乜都睇唔到

河已蟹

沒事兒沒事兒

意外？不意外

俾盡死34人

鎖了

有冇責死一兩件連登仔呢

事件中沒有人死傷(官方數字)
充分表現中國強大

中國又_

厲害了👍🏻

GDP gogo

咁大獲⋯

一定係外國反華勢力策劃

所以死唔信同一條港珠澳大橋，大陸段無死人

YouTube 啦屌

幾個訓咗係地

深圳華南城交易廣場塌棚架 多人被困16傷

深圳龍崗區平湖華南城1號交易廣場，周五（4日）下午近4時半發生棚架倒塌意外，導致多人被困。當局事後調派3個消防中隊共43人前往救援，消防稱事故共造成16人受傷，並無生命危險，目前已經派人清理現場。但網傳消息指，現場有人死亡。

從網傳短片及圖片顯示，消防到場後從倒塌的棚架中，用擔架將被困的傷者逐一抬出；另有多人倒臥地上，醫護人員到場後即場對傷者進行救治。此外，亦有多名傷者被送院救治，當中有人躺在病床上一動不動，亦有人坐在輪椅上。目前意外詳情仍有待官方公布。